[天元突破] 想問下卡米那老豆

最近無聊煲翻，呢套真係好男人既浪漫
螺旋王話自己係地球過千年，咁當年卡米那老豆係點打到上太空？

定係卡米那老豆係其他螺旋族既星球黎打螺旋王?

邊度有講佢老豆打到上太空?

第一集片頭果個?
其實定係西蒙黎?

西蒙黎
企係隔離負責發號施令果個咪普塔

重睇啦

但後期普塔唔係變左一陣人就變翻豬仔咩?

第一集開頭唔係連住大結局,冇一個明確既解釋
我自己既諗法係如果西蒙濫用螺旋力就會變成咁既未來(天上既星星全部都係敵人)

卡米那老豆係地面死左
西蒙佢地上地面見到個骨咪佢老豆

唔係話係西蒙之前就已經有好多個同西蒙一樣諗法既螺旋族想打破框框，但係都比反螺旋族收皮，至於反螺旋族就係突破左框框但係走錯左路既螺旋族

樓主博屌乎？

第一集既人根據後設可以估返係另一個未來既西蒙

第一集個西蒙係平行時空黎

套野其實好多bug

重睇啦 咁都要問
定你睇類似 x分鐘睇完xxxx 當睇左套野